天氣凍到要入鼻鼾中心但聽日仲要 Final ，是否人間悲劇

human right: Three exams in 2 days

喊左，喊埋右

我係葵青嗰個玩緊射龍門
Join?